大家入嚟駁下我

我諗到個新講法推廣港獨，請各位巴打駁下傾下，等個講法完善啲

其實支唔支持港獨都係講大家想要咩，同埋信唔信中共

大家嘅終極目標(正路嚟講)都係為香港好，咁可能有人覺得經濟發展就係好，有人覺得有淡飯食就係好，有人覺得有民主自由就係好。

所以例如一個人覺得經濟發展就係好，而佢又信中共會畀到經濟發展你，所以就會支持中共管香港

咁如果一個人覺得民主自由係好，而又唔信中共畀到你，支持留喺中共係完全唔合理嘅選擇，所以應該考慮支持香港獨立

「港獨激嬲共產黨，咩民主自由都收返」

認真討論post冇人理咖
開個偏激煽動嘅先

樓主有志既，可以去telegram 地下 group到講同傾
果到會多d 人答你

其實好多人都覺得依家香港經濟咁好，點解要港獨？有車有樓每年去幾次旅行，點解要同你冒依個險先？好多人都知共產黨仆街，但諗到d現實問題，就好難說服到香港人

咁巴打你個講法係咩呢?

笑撚左

散播恐共思想如銅鑼灣書店事件 熔斷機制等 然後說明港獨如何得以保障港人

理論同論述唔是咁架…